【年經】帶劍幣~帶衫仔~

拜見帝皇位 卡咁茄~
方發揮 為U虧~
為山窿 跛鋤dee~